Foi pulado o commit da aula 15
    Trata-se apenas da estilização das paginas já prontas do Laravel (login/password forgout etc...)

Criei uma pasta chamada Models para colocar as models:
    - Balance
    - Historic
Que foram criadas nas aulas anteirios porem fora da pasta estipulada como padrão pra o projeto.
Foi necessario ajustar namespace